小心捉鬼撚同中計撚等等分化撚

我明因為銅鑼灣單嘢又搞到大家互不信任 但我希望大家冷靜
唔好咁易就話人係鬼 否則我地好快乜都做唔到 導致呢場運動步向終結